點樣唔食安眠藥都訓到 ？

一冇藥係身就訓唔到
我好廢 覺得自己好病態
飲酒隊草都冇撚用 一啲幫助都冇
唔係唔想靠自己訓
一黎冇呢個時間比我去試訓
二黎唔食藥個人會好驚

打5次飛機

你提左我未食藥

你幫我打ok?

食完唔好禁手機呀
會有幻覺同埋做埋啲戇鳩野架
第二日起身仲會失憶

好撚想訓呀屌你老母

食宵夜

你今日幾點起身?

我都想知 日日都起唔到身咁

唔好訓咪得

Smoke weed

冇用 完全冇晒feel
啪多幾粒安眠藥仲正

我都係無論做幾多野逼自己訓都訓唔到
利申:晚晚都天光先訓得著

Smoke weed is law-bridging and illegal in HK.
Btw, i go take medicine by now. Bye sleep.👅

我冇犯法架
可唔可以俾粒安眠藥我

唔食藥會驚？驚咩

same

你眼睛合埋，保持一個狀態，唔好亂郁，忍住！久而久之會自然訓著。

上youtube睇accounting lecture

我食zolpidem
有返工整到自己好累就瞓到

就天光啦，巴打訓左未

我食左都訓唔到

我比您嚴重
樓主係咪有小小情緒病問題？

我知有幾個神父醫失眠幾叻

你唔係香港?

down headspace

壓力,神經衰弱,作息
-做運動+作息定時 等腦分泌正常返
-飲食：食足夠碳水化合物, 睡前唔好飲野 唔好飲食刺激性野
-環境：盡量安排舒適嘅睡眠環境 例如溫度 光暗
-壓力：正視壓力源頭 / 搵方法減壓

扑野扑到攰

Lm 瞓唔到 唔想依賴安眠藥

你係咪食咗一段時間架
真心唔會可以即刻停到

係呀 咁要點先停到
唔想惡性循環

你係有咩情緒病先食安眠藥
其實真係想停要慢慢減量 唔係一下子

有無試過食到斷片同夢遊

扑完攬住訓 次次都訓得好好

問題係我已經食半粒 再減量就係唔食

夢遊又冇既
斷片就成日架啦

巴打有無睇下醫生呀
失眠有好多原因影響, 巴打有需要果時可以問下醫生意見呀

絲打係自己食開定醫生叫你食架
可能聽住歌瞓咁會唔會work啲

睇書

飲sleeping tea
Very workable!!
百佳買below 40

我都係咁,無食開之前係食 感冒藥+褪黑素訓
褪黑素本來食一粒,都係訓唔到一路加,加到3粒都無咩用
依加食安眠藥
食完都會做D戇鳩野同有幻覺
失憶試過一兩次,試過食完藥上淘寶唔知買D咩,訓醒唔記得自己有買過
當然試過自己訓,係唔會成功 訓係床但點都係清醒

身體爛先會失眠

睇下先 好似幾有趣
佢係飲完就好快訓得著？

試過上youtube 聽住啲睡眠歌訓
聽晒成首都未訓得著...

有睇
不過醫生其實唔係好幫到我
多謝你

唔會成功跟住就會食返藥
想知你淘寶買左啲咩

平時會用架耳塞
只係無印象有買過

食左藥未 我岩食左

無晒藥係手 聽日仲要返8半
食左就唔好禁手機啦 早抖啦

岩先放入口 藥效無咁快 巴打你知架啦
同埋用緊電腦上

你都唔好禁電話啦

試下學冥想

連續食一個月安眠藥，呢個星期無食，完全訓唔撚到

我都想訓覺

聽咩睡眠歌
同埋我見絲打你今日番8半咁辛苦

好認真講句 做運動

返到冇左半條命 岩岩訓著個下就起身

Youtube search 睡眠音樂
有好多

做完都好精神呀

感咪姐係做唔够

換個睡姿?

cbd oil

其實有冇人試過因為失眠而入廠？
我自己google 過有啲外國網啲病人留言話失眠5-6日跟住入左廠
我成日好驚自己有一日會咁

利申： 2016年11月開始失眠
本身家母有焦慮症
所以佢有啲spare 既安眠藥俾我食
食食下食到而家
多數係食半粒
有時第日如果有緊要野做
或者要早起身番工
會食一粒
不過都keep 到最多食一粒

阿媽話呢啲冇得睇醫生
要排政府睇都有排排
所以從來都冇因為失眠而睇過醫生

一直都好想有人幫到我
所以終於忍唔住入黎取下暖
一撻落床就訓到死豬咁既人係唔會明我地感受

食benzos?生理性依賴

屌你食stilnox,我以前食，食完見到d字有生命 sosad

我係食Zoplxxxxx果隻
唔識串

絲打日日都8半架
番咩工呀
你個啲睡眠音樂係大自然個啲定咩類型呀 有啲我都覺得麻麻

加油呀
我明白失眠對精神同身體 仲有生活都好大影響
或者你可以試下食褪黑激素？

入廠又誇張左既
有幻覺做on9野就真

係呀 部手機變到好生動 好似有個新世界咁

root cause 係咩

我返學架咋
類似大自然個啲 有時播播下佢彈個廣告出黎 即刻醒返晒

睇下中醫